[皇] 愛斯賓奴 對 皇家馬德里

屌你老母閪波冇人睇

有牙賓已經係100%嘅波 其實真係無必要睇

繼續兩條垃圾賓機

有球皇賓點輸呀

樓主一見猩猩有後備就開po睇波

?????????

牙維D射波

Fuck u

賓賓！

反賓又輸

有無咁快？？？？？？

OH 牙維又輸

我賓

摩迪

勁到仆街

點睇我賓 賓賓

拉膠沙比式長傳

對面條友拉一拉就黃 米路
球證

又入

訓先了

世一摩兩助攻

我皇最強前鋒 賓賓同拉膠

拉膠痴撚線

拉膠頭球真係無敵

點睇蘇拿利 蘇蛇

呢幾場有返態勁能到

拉隊

賓狗

對面D防守

皇馬私家雞

反賓條路好難行

賓機連線

屌

好似fifa嗰d射極都彈番去腳到 射到入為止

機師

頭先拉膠咁都黃
對面呢下又唔黃

25

卻

愛狗

好能矛

屌，對面想點

要腳唔要波

比對面入完之後個勢差到

牙維今場咁靜

Goallllll!!!!!!!

始終都要靠賓賓～

反賓又

牙維又仆親了

牙維

蘇蛇又贏

師兄訓覺未

咸家鏟

真係有賓無諗過要睇

贏鳩硬的波

我賓戴帽吧

又想訓又想睇球皇賓帶帽

賓賓 =thanos
戴左手套 勁到

猩猩會入替賓狗

師兄ho lun燈

牙賓

拉膠真係唔出

賓賓覺醒了！？

牙維個無辜樣

牙維真人仲惡過連登呢個

咪撚浪射啦 腳

收嗲啦

賓賓今場真係痴線
已經傳左幾腳靚波

差D

Killing pass

我賓勁到仆街...

賓州今場食撚咗春藥

今場好撚勁

我皇真核

G_BALE?

Typical Benz

。。。

打fifa 適時射門禁左紅色

我熟悉嘅賓施馬返嚟啦

要出猩了

手指人準備出場!!!!

尊重啦

牙維跑到入龍

屌你個閪
又要睇猩機呢個閪組合

屌你老母閪 禿猩蘇狗咸家鏟啦

屌 要賓賓curry兩條廢閪～

猩都唔反得lu

樓主開心到

屌你老母閪

屌 個11號成場都係到扮野

對面個11號插水王終於收皮

拉膠張黃

希望球王無女收佢皮

賓賓好癲

賓

我賓勁到癲

我賓真係

機師打荷包 賓賓策動 猩猩完成
BBV歸位

牙維安靜了

痴撚線 華仔紅

紅

var？？

紅乜啊屌

似自己kick親？

掂都冇撚掂到

on9？

睇都唔洗睇

屌你老母閪？

前腳踢後腳跌都入華仔數

佩仔做野啦

VAR裝尼托柒？

佢得罪左足總

要不是積仔

球證on99
上半場拉膠張黃又係on99既

實上訴唔到
下場米路中堅

皇入個波都要睇VAR,紅就唔撚洗睇

都唔知比VAR黑撚左幾球了

華仔今場踢得好好
點知比人黑

佩仔會唔會嬲到落台

屌 2 4

屌你老母愛狗

皇比人入又先睇var

球證死全家啦

馬些路條廢西一出場就包兩次offside

依家就扮睇var 屌你老母

用龍仔踢中堅 都唔用王子

蘇狗咸家鏟啦

屌你老母紅牌就唔撚睇
球證全家空難死啦

拿大哥

講得好！

如果拉膠要傷停對面就真係一次過整走哂我地兩件中堅

前面d把握力真係

對面又插水又茅
班唔撚睇波既仲話係皇b隊

對面隻lopez插夠水未

如果唔係比球證黑
賓賓今場實戴帽

含家鏟啦球證屌你老母

我地蘇蛇棄用“最佳左閘”真係相當明智

真 本身準備換isco 唔係細路
出埋isco壓住對面踢 肯定仲有得入

西甲VAR得啖笑

換細路都on9啦 蘇狗

本身對面仲鬆散過佩狗老母個閪
加埋賓賓今日如入無人之境既表現

換細路畀某會員睇下有幾廢都好

又撩摩佬

又撩做愛